今年秋天怎麼也熱呆

今日熱到 冬天唔會過咗啦掛？

前排凍到仆街，今日暖番少少啫

好似真係 冬秋天調轉咗？

做咩起我底